多謝各位幫我罷工既巴絲！多謝你地

好多人想罷工但老闆同公司真係好西
大家冒住比人鬧比人屌比人放上網既風險
幫我地罷工

多謝你地！辛苦晒

光復香港！時代革命！